Virtual Youtubers討論區 (599)

post頭 :

LIA巴整合版 :

實用Vtuber資訊網站 :

情報網 :

多窗睇Youtube網 :

多窗睇Vtuber網 (需配合插件) :

插件 :
Chrome :
其他瀏覽器 : 需先安裝腳本管理器如tampermonkey等
然後再安裝此Script :

Vtube精華及整合 :

有野想改可以用依個做底 :

找數真漢子

找數中 :

待結果：

又要玩,又無膽 走數

請用不推文回覆
貼J圖/MEME圖時引埋source
同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

係Booth訂左野之後需要更改地址既方法

お問い合わせフォーム 呢條link 填番order number, 新地址，買咗嘅嘢同數量，send出去然後等佢覆

新一代po bar

不知火車車 pui pui

仲有aki車車

Lm TMT

LM

要人

字幕果度，日文版字幕都打what?
但轉去英文版本個what變左西班牙文

分手組合

一個鐘後

等睇其他人住埋一齊

個英文翻譯好鍾意搞gag
nanora會變uwu

墓地常客

恰鳩個啱啱發完燒既BB

第一眼望埋去
有少少人見feel

公主已開

Mute

分手組開始

公主可唔可以op當埋係ｂｇｍ用

na~

笑死

lm

公主單手都做低條龍啦

1:50秒，公主姐系聲定唔知本音其實好岩拿出黎玩

公主個BGM好撚嘈

個箱讚石

1400同接

團長又開戰

完全唔岩用黎做bgm

有人係牙團到SC話鍾意菠蘿PIZZA

我KDA跌到0.10
開新帳算

到時兩個人同接加埋唔夠5000

佢地2個係唔係真係去到咁

上次玩Minecraft係4個月前

點解唔選夜晚mc觀眾出沒既時間

有冇清玩塗鴉王國？

俾人設困住咗

而家係老公返工
同前度偷情最好嘅時間

夜晚撞車仲得了嘅

festivaluna = debuff

2021仲人設

好唔好玩？

把姐聲chok出黎的

中晒船長同狐未

暫時不錯，睇在佢畀我一抽中SSR黃上份上

公主做其他野反而有2千同接
反而MINECRAFT仲少左

太高rank就無得跟astel大哥打比賽

而家玩無哂D事前石同POP子

係噚日睇返烤肉先知有船長同狐抽先down ，唯有自己刷下石

真係魔法解除左festivaluna已經完全無左吸引力

加埋一齊有5000啦(加埋一齊)

開ser儲落100抽得船長,10個holo公仔抽左3個(便服船紫黃上)
諗住抽埋D公仔先算

兩個同接加埋竟然有5000

4個月冇玩 乜都唔知

我唔抽公仔算，用自己畫嘅賓周仔

祭同律可有吸引力d

依家係subaLuna 個時代

幾時有plugin係用holotools都計同接

luna嗰個又咩Texture Pack嚟

公仔用抽嘅有冇數值加乘？

因為486介入咗
所有嘢都唔同晒了

就好似女朋友同第二個男人一齊
突然搵我上佢屋企幫佢整水喉咁
剩返嘅只有尷尬同尷尬

default

佢不嬲咩都唔知明明mc就係同接密碼，佢又偏偏唔研究唔玩

直女祭

無,純粹集郵
特效分都係靠訓練員卡

公主有sd比鴨仔

祭一定係受咗太大打擊先會咁

除咗狼媽仲有邊個有唱過story

我都係刷石搏埋隻SSR船長返嚟就算

我覺得最大影響係直女祭話中意男人多d，同聽巴打講話佢魂想要男朋友

我懷疑是公主搵佢表白，直女祭 say no再sister zone, 所以兩個人決裂

性取向正常都得罪人

咁 スバルーナ真係正好多，對住鴨仔公主好易就放棄bb仔role play、自然好多

咩叫正常你住係上個世紀？

正常啦，下下搞姬咩
要尊重番啲恐同晚觀眾架嘛

祭公主就唔知點講好

魂就不嬲個個都發姣㗎啦
組長著得性感都係吸男fans
人設上祭係同過公主一pair
而家公主去咗486度
係合作企劃搞到有種NTR感覺

你特登咁講既!

matsuluna 嘅話公主同平時差唔多
薯巴Luna 嘅話可以睇公主點樣撚薯巴，同佢平時一個玩個陣好唔同

邊有得罪人, 只係冇人睇之嘛

我追阿祭既第一大前題係佢會搞姬

就只有pekomiko沒有呼吸

好過matsuluna 依家喪屍咁

（其實官方cp係スバルーナ

新po LM

家陣台灣都話pekomiko末路

pekomiko is a joke just like festivaluna

？

重有船露(離婚)

佢地講啲野同我地平時講個啲一樣

信巴哈班台狗？

可以學下郡神既w 阿郡賣ガチレズ賣賣下同個男人組cp

我覺得船露雖然唔夾，但係啲重要情況下就會彈返出黎呢下好

本質唔同啦，船露不嬲都係メメ

唔講以為入左呢到

台狗竟是我自己.jpg

35這麼近那麼遠

如果呢個係大空建設既collab, 公主應該已經8000同接了

但都係個句
成年流流長到時先算，可能到時cover執7呢

與其話唔夾不如話唔似cp
船長照顧阿露，阿露偶爾串佢
似母女或者關係好好嘅女性朋友多啲

祭有段時期唔太想開台
反而用多咗魂帳開台
決裂說亦係由嗰段時間開始

但我傾向覺得係祭絲屌佢APEX
令佢唔太想用祭嚟開台
營運見你交唔到貨
好自然將公主放去其他企劃

之前有巴打講過
三期生之前嘅合約係唔洗追數
但公主係四期
合約本身要求要有固定直播數

Mio

副圖咁正常的

冇話正唔正常嘅
純粹係hololive嘅定位係偶像
日本人一提到偶像呢兩隻字
男嘅只能BL，女嘅只能搞姬
一定唔可以異性戀

搞清楚私底下牙貓先係主動撒嬌個個

於我而言，個case就好似郡道一開始賣蕾絲，然後同個男人組cp咁
差在阿祭無講到明咁解

兩個加埋8000人啦

Collab刷經

yo 你見彩虹冇賣idol要燒起上黎都燒到hum hum聲

mc得8000仲要加埋

瞓完晏教見到有台睇
自然慢慢會多返

如果開係夜晚10點左右既mc,單人7千起步都唔係問題

拿，彩虹無獨角獸架

夜晚10點(12人大撞車)

mc從來都係獨立計算有3，4千人真係mc就睇

一定是cover做的我們彩虹民度咁高邊會有獨角獸之類

真
彩虹大家庭黎架
點會因為呢啲野而炎上

依家除左佢兩個仲有邊個開台

除非一開始就男女玩開

仲要未同薯巴玩之前係多好多

Risu undertale緊

咁快搵其他台睇四期之絆呢？

我係要check有冇撞到人

Youtube d咸濕asmr做咩刪哂

holo一開始冇分
係比人屌先分
其實當初有d collab 都好好笑

大家庭

咪一樣

都係得3000

有Risu

接受現實啦清

不過undertale，你地應該唔想再見到

真
佢再吹口哨我會睇

嗰兩日發夢都聽到sans bgm
睇30幾個鐘天使打差唔多ptsd

華生帶牙喪moona參觀MC石器時代

好融洽

咁公主加油。依排明顯努力左開台好多，我信痛回報

會愈做愈好

脫離人設我覺得火箭咁升添

無論係點 公主一生推

清楚Rushia同抖S天使

惡魔towa 清楚兔

公主好耐之前搵完狼媽傾計咪開始想改
不過好似無以為繼咁

唔覺, 陣ON9味散發緊出黎

Moona生日講咗話會去visit EN server 嘛
兔仔都話想過去建設陷阱

阿祭也是墮落了啊，半年前兩個合作阿祭一定高同接過公主唔少，依加竟然持平

天使巴真係玩命㗎

部分鬼佬就覺得係兔仔去搵火雞，不過俾manager ban左
事實係點冇人知

呢個真
雖然係好可愛
但係真係想睇佢多啲串嘴嘅一面

冇睇足
加埋成四十幾個鐘點睇曬

真 好多都放棄人設先紅

公主點都好我都鍾意

驚有drama

我真係唔覺兔仔係會主動搵人嘅人
不過未發生咩都有可能

Iofi 首歌首播了

35失去了一切

呀貓既cp
係咪同不忠火一樣
有3個

駁5到

都唔知點解佢咁中意呢個人設有時拎於黎就可愛，長期既話仲點吸新fans特別係e加唔彈琴

好短

想知木口有邊個可以由頭到尾都維持到人設

空媽

天使なの7點asmr

又搶口

collab既公主 = 完全體

Crazy Ollie
完全係本身性格

是實上係嘅
第一日俾五期撚個陣就開始有陣on9味

岀道左唔算耐有待觀察

以前未睇holo之前見有啲人話皇上係人設機器
我個人就唔覺得係

反省咗

皇上係有才華嘅毒撚啫

星之彼方都係best friend

Pekora Kiara Tee Tee

貴圈真亂

hololive motherboard circuit

天龍羊組合其實好似得啱啱出道唔知有冇兩個月

スバルーナ呢

又係你哋講家族關係先嘅

琴晚個白色火箭發射笑到我

通靈力太低

好得意

眼殘

亂到睇唔到

應該係lovers

啲顏文字用得好正

兩人共用一個刷怪塔

之後我記得就asacoco或者私底下比較多
開台collab就冇
同居後阿龍應該見星街仲多啲
不過阿龍包剪揼嗰陣有提阿羊係拍檔

gura
全Holo No. 1

估唔到Nene係最多婚姻關係

等等，官方channel 係咪冇提尋晚collab
咁大型都唔提

Husband collection喎

乜Channel

牙喪好快會做第一

係喎，你啱

睇你計唔計社畜A係官方Channel

串同可愛無衝突
拿捏到嘅話

有轉推牙A條tweet

有嘅
少囉

YouTube個hololive channel
不過有提會長個公仔
唔係好明
有貓玩dk，阿鴨雜談，團長學英文呢啲單人配信
最大型嘅among us collab唔提
睇佢下個禮拜會唔會當係星期一嘅配信提翻

robotowa

Apex廢人組

我地唔好再提，唔好燈
就應該乜事都無

Pr滿分嘅毒撚

幫唔落呀大佬

我靜左好多

moona

今日咩日子

John Wick

公主mc 5000同接都無

阿火呢件衫係咪去左堆填區了

搞到想一齊睇

like 過7000

高過祭

經典作

直女祭說了鴨仔個名

公主就快5000同接先完

你要我定要鴨

公主，求下你同鴨仔玩

おつルーナ

射鳩牙祭 不忠

船長今晚歌回

互射兩次打和super

阿船歌回
突然諗起天使げつよる

今日咁多asmr

新歌

佢肯休息咪幾好

得返一個台睇

估唔到會有一日中午係無台睇

有得抖好抖下

呢家冇work from home 用太空卡睇v
每月百佳卡係咪最好

今晚3個asmr

唔係你以為幾時可以補archived

我啱啱先睇翻牙喵唱歌

呀水好似又APEX線下爬分

係

我就係哩點俾佢吸引到
希望有朝一日可以有得睇突發姉森配信

公主會唔會都試好似miko咁

係唔係姐係會唱紅同炎

35沒有一天不生草

Mel真係無人讓

同486都關係很好

牙貓張新梳化究竟有幾多女人訓過

我願意一倍

呢套真心好睇

我今日lunch都睇多次

兔仔個價

個價真係有啲誇張，仲要好難搵

3萬羊樓下都叫平

都無咩可能公主唔會試新野的

提提大家
bloom得翻2日睇

唉頂
不要再說了
明嘅

係喎，無嘢做睇多次先

唔休息

呀空

到時又係另一個VERSION, 你係要收集既話點都要買哂

咁咪好

個字幕係唔係食咗字
那 伙 個傢字呢

底邊

今晚係咪四家姐 牙船 空媽都唱歌

aqua_kuzuha.jpg

Mel呀

底邊到無人記得

其實佢依家都配信都係keep 住得2-3000同接
咁樣冇新客源都唔係路

首先公主唔好腦死solo先

呀空唔唱lu

你叫D真底邊如何是好

(๑╹ᆺ╹)

對唔字

Mel唱歌好聽，希望聽下

上星期嗰次我都有聽

今晚幫我聽住先
要睇兔

佢唔求變真係無計佢同接最勁個段時間基本上就係同鴨仔玩個段時間

兔幾時先再開歌回想live住聽。

全bingo都無問題

有排
佢一日唔休息佢都唔會點開
之前3期個次呀火都叫佢休息再開歌回，但兔仔直播中毒

佢把聲

咁急打機？

佢知要休息架
佢一開直播就一定叫，惡性循環咁

黃金機械人

我兔啊啊啊

唯有全肯定
所以佢邊日休息第日就好大機會係歌回

我估又係低氣壓

點解佢地個SERVER可以咁癲 玩撚到街場咁新手比屠,行行下比人射訓覺針搶野

天使配信中毒都要休息即係代表幾嚴重下
希望佢平時都可以好好休息啦

兔仔都要
佢喉嚨再咁落去真係會出事

叫佢開asmr

兔個asmr好正

2100

不過最正應該係阿喪

仲有七日

佢依加越做越低同接真係頭痛

咁先好睇無限制PVP

X'Flare 新3D

ルーナ 璐娜

寶劍8 錢幣2逆位

權杖1 月 世界

權杖7逆位 星

綜合：（正位不太好），神秘的，不太能看清楚，不安的感覺，小吉

聯動：在痛苦的狀態等待救援，有自己的意見能夠自立的成員是好對象，穩定的氣氛比
較好，不要尋求變化球

工作：很好，以團隊進行比較好，要選擇能挑戰新事物的工作

健康：似乎不好，好像不太會去看醫生，要小心，復原很慢，休息很重要，好好去醫院

金錢：不好，要認真思考

賭運：最佳狀態，受到恩惠，非常好，夢想成真，美好結局

建議：看向前方面對挑戰，相信自己，積極尋求新點子

國師又中

真係好準

手足

佢做vtuber 唔做占卜晒咗佢

北海道

竜胆尊3.1k dislike

琴日社長諗住炸甲斐田屋都好正

ON9妹係咪未玩過

低處未算低

一d都唔準我船唔會出問題

邊條link

仲燒緊

不求公主變得比之前好，只想佢做得番11 12月既同接

死啦

究竟邊個話係鬚

佢又燒啲咩

有新？唔記得去留個..loke

champion nene ok？

早期練lv專用大岩蛇
你用水主或者草主有少少support差10lv以上都可以打死佢然後賺超多經

d虹夢女仲痴線過木角獸
木角獸最多唔去睇你直播 唔會走去洗負評

其實係
有好多都明顯睇得出，但咁樣真係更加證明到mio真係holo老母

唔知
真係返唔到轉頭

仲有搵祭都唔搵鴨仔玩mc 我覺得係公主最大既失誤

公主搵鴨同床共枕啦

水

Nene直接掉精靈球就捉到
乜咁玩㗎咩

critical catching？
搖一下就捉到

鹽水組去左邊

如果就係指黎單野，都唔係大問題

同阿祭合作，無左搞姬成份根本就無左看點

有啲望落同佢唔熟嘅都估得好中
mio 真係好細心

其實女一癲起黎真係勁過男好多

心心出發找最愛 今天也未回來

難為了我的尊

得罪講句
同平時Luna 自己玩係冇咩分別

老啦
當年要打到紅血先用球
照樣有可能捉唔到

Pokemon go？

佢講到90%準都好勁

是角葉的車

新玩法？

70lv神獸系列

係囉我玩嘅pokemon係咁
一係唔小心打死咗

明明都係大家庭，點解要打架
停手啦

上座塔先難

慢一個step都死

cls一齊住關佢地撚事

一率紅波捉先係真漢子

gen5定gen6開始就有
你捉到越多機率越高
你刷shiny chain嗰陣捉得多嘢就會機率好高

因為佢地覺得一齊住一定會有不道德行為

其實真係好難

nene有冇玩開pkmon?

其實一直都係滿血都有機會捉到
細個嗰陣唔識得計機率先覺得紅血先捉得
依家刷神獸iv都係打10分鐘一場係咁刷

日做夜做

易過滿血紅波嘅

彩虹呢啲就真係叫大家庭啦

30%命中率連續打中三次難過滿血紅白球架

彩虹大亂鬥

JK帶小學生

又有得睇暴力牙火

kzh?

究竟要話rbc好彩定黑仔

Google translate

捉邊隻先
三次斷頭應該1/37

有都唔關佢地事

Porn

Porn!

好彩遇到d咁黑仔既野

角葉日日怒推車

新時代

miko不要哭

關水咩事

Moona嚟

Moona本身係水建

洗唔洗呀

唔知公主有冇.....

冇嘢了我未睇字sor

人都認錯...

次次一講到moona跳槽就諗起效忠段野

死虹狗神父嬲屌？

呢段真係好正

玩跑online既vtuber，有興趣可以睇下

Lm

はぁはぁはぁ

咪屈 我holo半肯定

生草

希望mio記得自己講過d咩

7左

對唔字

香港Donki有冇

仲快過我

話人棄Game

角葉會唔會一完apex就即刻推一推牙尊出火

好靚

又係定制keyboard

你都痴鳩線
唔知幾時唐巴講笑話我虹人
你地班仆街就開始屈鳩me虹狗

打住出啦

船長開始左

真

其實問題已經唔係kzh到

大家肯接受彩虹粉民度低既事實未

尊媽又del cm又cut片
Kzh解話都救唔到啲咩

船長講寒蟬
第一首就唱寒蟬

奈落之花

其實由頭到尾都係唔係kzh到

be the one

Kch點解釋?

船長=魅音

話自己一個人住

我的熔岩要爆發

牙獅隻馬勁到

無可能

法國冇乜V唱過呢首

佢養到A架

個隻正常

唔係沙都子咩扮得好似

叫人未睇過寒蟬既去Amazon Prime睇返

無啦

結果個波踢返落尊媽
Kzh果日會限講又多左會員、又睇多左sc，贏到開行

唔似啦 我潤寶扮沙都子先最似

btw船長頭先算唔算劇透鐵平.....

lele

今時今日都係覺得Be the one係神曲

AZKi x 律可
呢個我竟然完全miss左

Yui

不了

WBX

其實由頭到尾都唔係佢2個到

劇透撚

已負皮

このまま~

LIFE

本身v嘅睇rider就唔多，都唔講cover

發覺船長今日個歌list啲字細左

Cover有祭

支持

miko睇過rider
話細個睇過kuuga
35p：18.3歲？kuuga係20年前喔
miko：陷阱！

小室哲哉x淺倉大介其實幾屈 點知作完一首be the one就收皮

如果無cut片同del cm咪係

屌

大獲，原來同居男友係gay

time judged all

好女仔 好男人

Bleach都係鐘意D-technolife同Asterisk多啲

あーあ

第二隻睇到我想玩嘅game
第一隻係mc

後段劇情太重複+evolt set到太勁
但真係好鐘意班演員同套戲嘅氛圍

不過原來cover比azki同仔合作

Lucky Star

Azki 冇獨角獸fans

船長會唔會太得意

人設黎講呢套真係做得好
個人覺得比exaid更好，劇情就一定exaid更加好

其實雪媽玩咩game急到即刻想玩

自從天才之後開始係咁將啲最終from瘋狂弱化

後面唯一嘅印象就係

Evolt！！！！！！！！

02明明好勁

cover個禁令無左好耐喇
純粹睇下個V有冇心同仔合作姐

示範乜野叫一子錯 滿盤皆落索

Evolt個印象仲深刻

出場打咗一兩集收工
雖然kuuga都係打一集

Evolt太勁顯得天才廢+Ground Zio特別廢姐

天才一出場仲可以完勝evolt
設定仲可以用曬所有樽嘅力量
例如瞬間轉移即死高速連環拳
不過一次都冇用過，只用淨化

01唔係疫情問題真係上得神枱

最終係ark1

屌你遲左聽船長，佢岩岩唱完寢逃呀

牙船啲扮Q聲

Zio
呢套真係當佢唔存在算

小櫻

劍之後無睇過
響鬼個feel麻麻

中間商戰篇真係唔知咩事

天才係幫evolt強化

問左exaid zero one未

zio最近個外傳

除非你可愛

全開樽係55波架

好多都好睇

算鳩數啦
白倉真係死左去算啦屌

55波我記得已經係第二次
之後全部37波
集集都戰隊打boss咁

不過呢個係del 自己like 啫

甘刀好睇
未玩

Build同zio對我係極端
一套勁鐘意啲演員同氣氛 一套勁憎
前一年有美空 後一年要對住月讀件肥婆

當笑片睇算
白倉同敏鬼真係地獄兄弟

Azki啲fans不嬲淨係聽佢唱歌

另一個原因係升左中學

MC

Build真係成套啲人物都好得人鐘意

同戰隊調轉哂

可以睇到天使整嘅bgm
不過佢幫忙阿水，遲啲仲要幫miko

尊媽幾時開台

自從西都入侵後 除咗強化回外幾乎集集都敗走
Rogue到底用咗幾多次蒸氣走

jojo

end of the world

JOJO

係realizing hopper

唯一一次贏仲要殺唔死
俾人強化

好勁

star platinum

唱埋jo5 op得唔得

Build出新from威一集打後比人虐

船長總要想唱音效版
最後唔得就話beta版

好過zio啦

woz：我已經冇嘢可以講，只要享受呢個瞬間就可以
之後grand zio就冇完勝過

G3都炸到佢解除變身

Black hole都冇贏過仲要再強化變怪人form

Saber真係頂唔順冇睇到

出清唱之後實有人幫佢合

ORA ORA ORA ORA ORA ORA ORA

船長ora用力到

啲錶都未齊點會勁呀 你仲有隻drive錶呢
trinity都勁過grand zio

我唔係講笑
我好認真
你係虹狗

琴晚錯失K台會限
依家十分難受
聽人講翻d精華
十分妖媚.....

我都係
不過聽講saber幾好
係佳作
但係ptsd唔係咁容易走出

初強化贏雜魚一次 之後連雜魚都贏唔到

唔計劇情，個造型可以衰過zio呢下都勁

staple stable

物語

化物語

staple stable
化物語

Staple stable

staple staple

小忍，撫子

戰場原物語第二
第一係

戰場原/班長

邊個同你講

戰場原

有留底
而家睇返囉

唔係幾慣之後佢哋剪短髮

唔記得
依家好似係病嬌強化道具
用其他道具會頂走佢

其實個trinity真係唔知出黎做咩

我係唔會受呢啲引誘ga

聽人講係敏鬼負責嘅集數就會降智 所以一直飄忽不定
Btw女主角明明樣唔錯 但定位玩顏藝好撚煩膠都係唔想追嘅原因

長髮順眼好多

對波

幾乎個個都變短髮

劇情唔點講啦
單計人設同造型你應該唔會想睇落去

新房特色

挑戰審美極限

牙尊加盟木口洗底未

班長短髮好睇

一開始以為個女主角係走cool風格
點知係on9黎

造型我反而覺得冇所謂
grand zio之後已經對造型冇曬要求

龍騎個新外傳真係睇到

鬼叫西尾係短髮控

睇女拉

全部都剪

敏鬼負責 唔係中途變gay片就係恐怖核突片
the next同龍騎外傳 兩套真係痴撚線

嘩依首係物語系列入面個人最鍾意嗰首

有套（X）
兩套都有搞（O）

魔乃2.0

千石短髮

牙船呢首咩歌

個陣唔係靠套戰隊真係唔知點頂

珍

戀物語 戰場原個短髮幾好睇

物語 撫子篇其中一首

都係物語

邊個台

Build咪又有搞gay 問題係你地搞得唔好睇

船長

後面會唔會有同貝木合唱個首
我鍾意個首

牙船
唱緊mousou express

但佢愈出愈7呢下勁

要睇埋PV先正

希望新年衫

嗰時睇我仲以為開錯片

囮物語

插兩個usb係膊頭同trinity都見過
saber唔算啲咩啦

龍騎係上床事後 核突d

兔建要人
完全冇expect今日開MC

淨係記得戀愛循環

船長唔係話琴日用聲太勁唔舒服咩

但講真套saber愈出愈似戰隊

嘩嗰個op勁𠹌正

mo ichi wo

好想聽azki唱

個畫風70年代

佢好似講過今個星期開多啲MC 整Pekoland?

不過撫子同牙露真係99%同步

新年衫超西頭

一開始覺得你攞「ライダー」當眼係有特色嘅但唔係太鐘意
Zio decade form手機mon已經頂唔順
Trinity key2個頭上去真係mind blown
去到ground zio已經算9數

都係舊歌啱船長唱

呢個角色真係整得好正

阿露連把聲都似

貝木同好

船長今日真係準備有排唱

紅

今時今日都仲聽到

mute陣先

今朝先聽完

今日第2次紅啦

燈一燈我船唱希望之花先

強理由知

聽到紅就好撚燥底

好彩半首

碌reddit見到有個/r專笑n支a ，叫人泥哥

in case俾人屌，圖啲殘體應該唔係支那人整

你都係紅

2jo

JoJo

Comment講得啱 道理係明但好難接受

BLOODY STREAM ~~

炎

中華聖女

最鐘意bloody stream

我船飲歌

後面會唔會唱埋op1

Great day

過檔木口大家庭

不過係日本唱K唱JOJO先法國d間奏真係好長

點解要叫尼哥

nga個n？

連續jojo
船長真係好鍾意jojo

咩嚟？

JOOOOOOOOOOOOJOOOOOO

歌回永遠都有jojo

係wor

畫冊

Dio唔做人

その血の定め

我要睇第六部
想睇佢點搞bohemian rhapsody

因為真係好正

OLLIE: SENPAI TELL ME A GOOD JOKE.
MOONA: YOUR LIFE.

想睇第7部

第六部bohemian rhapsody好多版權嘢都唔知點搞

可以保持0傷

花芽新衫

俺は人間をやめるぞ! ジョジョ!

風水佬個到睇唔明

Banpire要人

呢個掂

請問牙星呢個咩節目黎

搶口

風水佬同隕石佬篇on9到震

睇到中途頂唔順

大改囉
唔通真係傾版權咩

同埋我要anasui 變翻女人

牙月又同牙喪玩，好女仔

到時可能一出場就係男人

吳些華

吳

迪士尼變迪迪尼囉

うっせぇわ 光秀版

唔係應該 胡些華 先啱咩

啟華

求其啦

喪食雞

兔仔仲未開

champion

牙喪越睇越可愛, 沉沉地

ひま食堂合作

收返

要啦

Chima今個星期每日都有歌枠

好似好得意

佢好仁

本身已經好正
把聲又好聽

Astel真係追喪Apex stream

船長話要準備唱新曲

onii chan又睇緊

嗰陣唔記得邊個唱 聽落似吳些華多啲
我覆完依家個個都咁講

踩車唔聽住

咁樣打rank真係大撚獲

係咪要亂入

佢係咪個人勢力
得甘少人sub

月兔世一

星街

船

太高rank無得同大哥組隊比賽

グッバイ宣言 - Chinozo (Cover) / KMNZ LIZ

互追姐

High and Mighty Color

Astel心諗 唔好打呀 要計你0分嫁

火影

Mel撞到咁都仲有2000人

又用木口做標準話人少sub

Btw唔係個人 係一個專攻電子競技(槍game)嘅箱

公開處刑蓮太郎

冇v唱4jo 5jo啲歌

老餅船火影

78歲

唱火影嘅話唱closer同sign得唔得

聽緊

great days都好多

兔仔都唱左下歌

10萬少人sub

Holo ser 0人

sololive
天使成日做嘅嘢

木口有冇人唱過

有陣時都話係holo個數太恐怖

差啲一入game就燒死

係有安全性嘅熔岩

We Are!

one piece

唔得

咁多跳跳系

死神＞火影＞one piece

死火海年代嘅船長

下首 龍珠

可唔可以gt

想聽銀魂

YouTube屌你

超

Gt個首真心最正

T0

Hunter

兔唔記自己首BGM

未完全咁, 認唔出

牙兔你.......

呢度大把啦吓話
又唔係北斗年代

兔仔

團子三兄弟

tough boy

Banpire既團子三兄弟

其實都有可能尊媽播緊佢D片
日本男定女一個獨角就好cls

雖然我都係

笑死とこまち太自由
係咁玩主持

真心 好型

青鳥

bluebird

諗起呢段

其實出黎解釋好過佢做咁多小動作

青烏

你攞到佢出黎想我點講

唱完青鳥下首closer就啱啦

終於承認天使
叫佢做嘢
幫pekoland整bgm

!???!?!

都冇第一時間澄清仲要比佢繼續發酵
其實呃觀眾唔緊要 最緊要tum得掂佢地

火影op好多首都正 可摸耳唱晒

佢咁解釋一定唔會燒咁勁
衰多手剪片del comment

CloserSign

船長東方廚，宅齡應該仲老過死火海年代

花芽姐

You are my friend

尊媽唔係不嬲傳有仔既咩 係kzh啲女粉去燒佢咋吓

東方個坑難入到癲

silhouette 可否

Ahoy!Ahoy!あの空

Silhouette

攣咗？

出師都要有名

原來你係One piece派嘅人

禾船好女仔黎
宜家新出既歌完全唔好聽

叫好過死唔斷氣果套啦

第一次接觸係bad apple

火影世界第一

好可愛

一係乜都唔做
一係就解釋足

火影算叫正常啦
睇下死神就覺得火影算係咁

咪就係要同班葛太交代囉

變左jump系動畫歌會

幼咗

火影戰力膨漲

自古針火影只有海賊王嗰批人

牙兔去叫會長整野

數碼暴龍

係咪好多人入去俾個like mel就走

Silhouette世一

冇計 做得長戰力系統就會崩壞